• ایده اصلی: Max Flow
گراف G را طوری می‌سازیم که هر رأس آن نماینده شهری است و یالی e بین دو رأس u و v با ظرفیت +∞ بین دو سر آن قرار دارد اگر و فقط اگر بتوان از رأس u به v رفت. برای لحاظ کردن شرط تعداد لباس ها در گراف G، هر رأس u را با دو رأس u_- و u_+ جایگزین می‌کنیم. تمام یال های ورودی به رأس u به رأس u_- وارد می‌شوند و تمام یال های خروجی به رأس u_+. یالی بین این دو رأس قرار می‌دهیم و ظرفیت آن را برابر با تعداد لباس های موجود در شهر متناظر رأس u قرار می‌دهیم.
شهر مبدأ را رأس source و شهر مقصد را رأس sink، در گراف G، قرار می‌دهیم. جواب مسئله Max-Flow از رأس مبدأ به مقصد خواهد بود.

• پیچیدگی زمانی: ساختن گراف G، اجرا الگوریتم Max Flow (به کمک الگوریتم Edmonds-Karp)
O(|V| + |E|) + O(|V| . |E|^2) = O(|V| . |E|^2)

